點解紅磡冰室在北角，元朗冰室在太子？

呢幾年突然多咗地區名+冰室在各區插旗

借人地招牌姐

表面上係冰室，其實係傳送門黎

其實入去間野後門會去到D 地區名既地方

唔講唔覺，又好似真係

懶係分店囉屌
再嘈 我就開間意大利冰室

紅磡冰室總舖係響紅磡

馬德里餐廳又點計

元朗冰室總鋪喺深水埗
btw極難食

屌佢果d肉燥咁難食過譚仔果d 吹到好勁既厚豬扒都好麻麻 仲要收幾貴下

係 呢間冇吹水

沙田坳道係黃大仙啦 有幾奇

樓主醒過龍

點解中環廣場係灣仔

柴灣角係荃灣

點解海底low喺地面

屌佢老母億年油
食完會嘔

幽默感呢家野⋯

Myportal

依家叫冰室果d你可以唔洗入去食全部得個名食野好垃圾

幾十年歷史果d點計?

藍田街係葵涌

藍田村喺青衣

叫“茶冰廳”嘅通常都好舊

雞翼撈炒蛋多士

你沿住條路上斜, 的確係行到去沙田

點解日本城係香港？

西貢街點解係佐敦?

轉晒手一樣垃圾

點解北角村喺南丫島？

對面海喺西貢

點解周街都香港仔魚蛋粉
而香港仔係冇

銅鑼灣村在沙田

藍田都有藍田村

幾十年歷史果D先難食
佢地就係KEEP住幾十年前果種食物質素
脫離曬同現今人既口味

去過3間唔同果D真係幾廿年既冰室
杯奶茶都係淡到仆街根本冇茶味
應該冇改良過冇分粗幼/溝唔同茶葉沖

紅磡冰室炒蛋好撚正

講起冰室, 上環既海安咖啡室既炒蛋多士好正

尖咀廣東道呢？

香港仔魚蛋粉

香港仔都冇啦

奶油酥🤤

點解長沙灣廣場係荔枝角?
點解長沙灣政府合署係深水埗?
點解呀

紅冰真係好撚正
利申：紅磡人

藍田果個叫藍田邨

美孚西鐵站出面個公園叫荔枝角公園

跟住隔離個巴總叫長沙灣

海安既企堂系女人

你講嗰d係地鐵站名唔係地方名
應該屌地鐵做乜亂改名

其實又唔算係亂改，只係常人好易理解錯
荔枝角站係坐落荔枝角道
就好似長沙灣站係喺長沙灣道
太子站係喺太子道一樣
唔係講緊個區份而係街名

點解中國冰室係旺角

柴灣角街喺荃灣，西貢街喺旺角

荔枝角道上高條街都係長沙灣道。

用街名路名嚟命名真係唔係幾好
用屋苑都算喇

點解大埔鐵板燒係台灣？

北角雞蛋仔?

巴你老母個總

板塊移動

而中環中心又唔係喺中環嘅中心，而係上環

點解太古廣場喺金鐘

因為西貢街嘅西貢唔係香港嘅西貢，而係越南嘅西貢（即係胡志明市）

諗唔到名求撚期作

長沙灣政府合署系深水埗
深水埗運動場系長沙灣
長沙灣廣場系荔枝角
茘枝角公園系美孚

系你老母

周圍都有長洲糯米糍

東京街都係長沙灣啦

第三寶深水埗運動場係長沙灣

紅磡冰室係真係好食
紅磡總鋪

銅鑼灣村喺沙田添

點解小弟咁毒?
點解呀！！！

周圍都有香港仔魚蛋粉，係香港仔冇

榮記菠蘿包真係有菠蘿

係正d 但係好貴

澳牛黎左香港.